{
  "respCode": "E00", 
  "data": [
    {
    	"question":"您的性别?",
    	"quesionId":"0001", 
    	"answers":["男", "女"],
    	"answerstype":["1", "2"]
    },
    {
    	"question":"您的生日?",
    	"quesionId":"0002",
    	"answers":["17","18","19","20","21","22","23","24","25","26","27","28","29","30"],
    	"answerstype":["17","18","19","20","21","22","23","24","25","26","27","28","29","30"]
    },
    {
    	"question":"您的身高?",
    	"quesionId":"0003",
    	"answers":["150","152","154","156","158","160","165","170","172","175", "180"],
    	"answerstype":["150","152","154","156","158","160","165","170","172","175", "180"]
    },
    {
    	"question":"你是否有小孩?",
    	"quesionId":"0004",
    	"answers":["有小孩", "没小孩"],
    	"answerstype":["1", "2"]
    },
    {
    	"question":"是否介意匹配对象有孩子?",
    	"quesionId":"0005",
    	"answers":["介意", "不介意"],
    	"answerstype":["1", "2"]
    },
    {
    	"question":"物质要求?",
    	"quesionId":"0006",
    	"answers":["有房", "没房"],
    	"answerstype":["1", "2"]
    },
    {
    	"question":"谈恋爱后多久结婚(结婚期限)?",
    	"quesionId":"0007",
    	"answers":["闪婚", "三个月左右","半年左右","一年左右","不着急结婚"],
    	"answerstype":["1", "2","3","4","5"]
    },
    {
    	"question":"你看好中国的经济吗?",
    	"quesionId":"0009",
    	"answers":["看好", "不看好"],
    	"answerstype":["A", "B"]
    	
    },
    {
    	"question":"你认为中国的媒体可信吗?",
    	"quesionId":"0010",
    	"answers":["可信", "不可信"],
    	"answerstype":["A", "B"]
    },
    {
    	"question":"你认为中国有言论自由吗?",
    	"quesionId":"0011",
    	"answers":["有", "没有"],
    	"answerstype":["A", "B"]
    }
  ], 
  "currentAnswerIndex":1,
  "respMsg": "登录成功"
}